有冇人睇過雙瞳依左套電影？

見Netflix 上左娑婆訶，之後揾返雙瞳睇返，一睇真係世界級，點解當年無咩人討論？太玄，恐怖？

邪教斬差佬手嚇親

好睇，好恐怖

門徒

呢套野真係好恐怖 唔敢睇屌

樓中廟殺差佬個段真係好癲 好有失序感

唐人街探案都係抄佢

睇過 梁家輝好好戲

以前明珠台播過

呢套我無記錯當年有份爭影帝
好似係張國榮死嗰屆

+1 其中一幕最有印象的電影的情節
華人版七宗罪

神作，不過道家有少少被抹黑(？)

恐怖片？？
記得有點玄
唔算恐怖

乜都cut哂，和諧版唔睇好過啦